[中美貿易戰] 特朗普：徵關稅後鋁價跌 對此不感意外

有冇爸打知點解鋁價會下跌, 睇完都唔明